---
title: "Über Mich"
date: 2024-06-14T23:05:03+02:00
draft: false
---

## Hallo, ich bin Liam aus der Elbmarsch! 🌻

Willkommen auf meiner superduper Webseite! Hier erfahrt ihr alles über mich, den kleinen Liam. Ich bin zwar noch ein Baby, aber ich habe schon ganz schön viel zu erzählen! 🐣

Am 07.06.2024 bin ich in Geestacht auf die Welt gekommen. Meine Eltern, der tolle Papi Alex und die liebe Mami Maria, sind ganz vernarrt in mich. Sie passen immer gut auf mich auf und wissen genau, was ich den ganzen Tag so treibe. 

Da ich noch nicht lesen und schreiben kann, helfen mir meine Eltern dabei, diesen tollen Blog zu führen. Sie erzählen euch, wie mein Tag so abläuft und was ich alles erlebe. Natürlich teile ich ihnen auch all meine Gefühle mit, damit sie diese hier richtig wiedergeben können. 🥰

## Unterstützt mich! 🎁

Auf dieser Seite findet ihr übrigens Affiliate-Links. Das Geld, das damit verdient wird, kommt natürlich mir zugute. Vielleicht kann ich mir dann bald ein neues Spielzeug kaufen! 🚗

Wenn euch mein Blog gefällt, könnt ihr mich auch auf andere Weise unterstützen:

- 👶 Schickt mir Windeln
- 🧸 Spendet mir kuschelige Plüschtiere 
- 💰 Oder überweist einfach Geld auf mein Sparbuch

Ich freu mich schon auf eure Unterstützung! Bis bald, euer Liam 👋